好撚老尷

比老母撞破同女朋友扑野 點好

叫埋老母入來一齊玩